[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|НКВБ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Народного Комиссариата Всесоюзной Безопасности на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
[bold]Уровень секретности плана оценивается как: [color=red]T̎͢Ơ̡̬͎̏̈́P͕͕͎͒̀͌ ̡̹̱͛̄͂S̞̻̽̊E͖͙͛̇CṞ͕̱͆͋͝E̖̼̔͘T̬͊͘͟[/color]. Уровень допуска: Командование.[/bold]
[color=red]Внимание![/color] Любое распространение информации о рабочем плане может расцениваться как Государственная Измена. Храните в секретности всю настоящую информацию о рабочем плане и о ходе его выполнения.


Уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]постройка вирусологии, исследование особого «Штамма α (Ромерол-2313)» и разработка вакцины[/bold].

Далее перечислены строгие требования к выполнению плана работ:
[bold]I[/bold] Построить отдельную вирусологию и химическую лабораторию у неё;
[bold]II[/bold] Выбрать подопытного для начала эксперимента;
[bold]III[/bold] Заразить подопытного штаммом α;
[bold]IV[/bold] Провести и задокументировать исследования развития вируса;
[bold]V[/bold] Разработать на основе крови подопытного лекарственный препарат, способный вылечить заболевание;
[bold]VI[/bold] Полностью убрать следы изготовления лекарства, а так же заражения подопытного. Само лекарство в количестве 30u требуется доставить на Генеральный Штаб в пробирке;
[bold]VII[/bold] Завершить эксперимент, [color=red]ликвидировав[/color] подопытного, даже если его удалось излечить после инфекции;

[bold]Разрешенный уровень допуска:[/bold]
К непосредственным экспериментам по умолчанию имеет доступ любой член командного состава, включая ОКГБ и САПа, если не было получено обратных указаний от Генерального Штаба.
К проведению эксперимента могут быть допущены сотрудники отделов, задействованных в выполнение плана. 
Командование станции имеет право обязать сотрудников отдела подготовить все к выполнению плана при условии, что сотрудник не будет знать настоящее предназначение выполненной работы.

Если подопытный был членом экипажа, то с момента заражения на него перестают действовать любые права. Официально подопытный должен быть признан пропавшим без вести, а его тело после эксперимента должно быть утилизировано любым доступным способом.

[bold]Особый уровень секретности плановых работ[/bold]
[italic]Генеральный Штаб вновь напоминает, что уровень секретности плана обозначен как "Особо Секретный". Любая утечка информации будет расцениваться как грубая халатность и Государственная Измена для всего командного состава.[/italic]

[italic]Ради сохранения секретности плане капитан [bold]обязан[/bold] устранить случайных свидетелей плана в течение десяти(10) минут после раскрытия информации о плане. Генеральный Штаб приостанавливает распространение любых прав разумных существ для лиц, ставших свидетелем выполнения плановых работ. Хоть это и является слишком жестоким, мы признаем это единственной крайней мерой для сохранения секретности плановых работ. [/italic]

[italic]О плановых работах требуется немедленно уведомить Оперативника Комитета Государственной Безопасности и Начальника Милиции, они обязаны обеспечить максимальную сохранность персонала на плановых работах, а так же максимальную секретность информации.[/italic]

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
